午餐 肉醬短通粉

醬汁有肉味，唔會過酸
辣辣地，幾香口
通粉煙un有咬口

睇落好吸引
自己整定買架
幾錢

幾靚

美口木

邊度

我都想整到咁既水準
出面食，成個set 108
有餐包同野飲

Jep by Involtini